胡杏兒返大陸演技獲賞識 優劣勢同因「我是來自中國香港」

被問到自覺最大的優勢是甚麼，胡杏兒笑說：「我最大的優勢可能就是我來自中國香港，但我的劣勢，也是因為我是來自中國香港。」
之後胡杏兒解釋說：「我覺得因為可能大家會覺得對他（自己）的期待會更大，也會比較留意我的台詞，所以如果說得好，大家會覺得很驚訝；如果學另外的方言，可能更驚喜。」

點解要強調中國香港呢
有無人會強調係美國紐約
法國巴黎
日本東京
台灣台北？
只有唔屬於自己嘅嘢 先要開口埋口強調

中國香港 奶共奶到咁撚肉酸

支那人介紹自己都唔會話我中國上海既

喜：囧
怒：囧
哀：囧
樂：囧

強國人既自卑感
就算西班牙都唔會講西班牙巴塞羅那

TVB

其實超樣衰
但唔知成日聽邊個講真人靚過上鏡好多

本來都唔係靚
應該話從來冇靚過
而家愈嚟愈醜

咁樣講嘢真係柒到爆
無計啦 個老公又唔係真係咁有米
係要講柒嘢埋堆搵錢

係中國台灣台北

呢啲人無謂俾Airtime 佢
天生失敗者，送埋去外國讀書回流返嚟都仲係入到城大
人無料係要走偏門、刷下鞋先得

停經未

胡囧囧都有支那人賞識。。。。。。
支那人啲品味係唔同啲嘅

有冇中國北京 中國上海 中國廣東廣州

根本就係咁

突顯香港作為殖民地嘅本質

寸胡杏兒：06年無綫頒獎禮，胡杏兒未能憑《肥田囍事》奪視后， G.E.M.便寫道：「好嘢，死肥杏冇獎！佢係全世界最肥最賤最樣衰最唔識做戲最乞人憎嘅演員！如果畀咗個女主角獎佢，我一定興到炸！即刻打爛部電視。」

你嘅劣勢係你個樣
唔好誤會

大家都知
愈唔係嘅嘢先愈要咁做

香港人上大陸真係香D
佢呢個角色根本要葉德嫻咁既level先做到
佢仍然係tvb樣，d戲屎到淨係塊面度
但人人狂讚，真係唔明大陸人既口味

星爺講過既內至外,再由外至內係岩既
死肥杏只係停留係由外至外
膚淺至極
同我是歌手個D,首首歌都係到鳩叫一樣

咁畜牲只會係畜牲先會欣賞

死臭雞憎撚左你好耐

你好撚樣衰

好嘢，死肥杏冇獎！佢係全世界最肥最賤最樣衰最唔識做戲最乞人憎嘅演員！如果畀咗個女主角獎佢，我一定興到炸！即刻打爛部電視。

支：香港係wo地架

呀漿打爆電視未

支共就係咁 有利益就認親認戚

垃圾黃屍唔好扮啦
直接話自己中國人好得罪你？
唔通我上海人會叫自己做中國上海人？

好嘢！死肥杏無獎！HEHEHE*佢係全世界最肥最賤最樣衰最唔識做戲最乞人憎嘅演員（個人認為only..冇得ban我!!!!!!）如果畀咗個女主角獎佢，我一定興到炸！即刻打爛部電視。仲有，點解林峯同吳卓羲跳埋同一隻舞，吳卓羲會核突咁多。

根本胡說八道果班都係閪婆黎

比錯負皮
唔講佢個樣，佢d演技仲係好屎好tvb式無黎層次
支那人真係好鐘意食香港人唔要既屎
E.g. 宇宙漿、的士陳

囧囧全家都係黑警

大陸識撚睇戲咩

中國胡杏兒

科大之恥

蛇詩曼d演技屌打佢幾十級

中國節目D字幕同講出黎D野係唔同
講港台變左做八隻字中國香港中國台灣

支那人始終係低等人

香港人點都係高級過支那人

深水埗都唔會講香港深水埗啦。

又一條奶共支那賤畜種

何輝上廣州講波都成日講中國香港
洗唔洗政治正確到咁，又唔見佢啲同事講中國廣州

見過真人真係好靚好瘦

出現了

所以當年佘詩曼係雙料視后而佢就乜都冇

囧

醜到。

其實會

佢真係好樣衰 演技又差
就係因為佢 十幾年開始無睇tvb 劇集

因為果到D後生二三藝人做戲屎過跑龍套班友
胡杏兒比賽同依班友鬥點會差

我有睇呢個節目 飛去睇我識嘅演員其他人唔睇
胡佢無講我來自中國香港 佢係講香港 如果我無記錯
但字幕同上文就加中國二字係香港前面

一般人當面交流時，日本人對返日本人會話自己來自日本東京？美國人喺加州話自己I come from New York, USA？

你冇撚野呀？你00後？GEM係香港人唔要嘅屎？一出道就紅啦 個陣邊個唔識唱睡公主 where did u go 同想講你知？ 你都on撚79
人地依家拎埋金曲獎去埋NASA唱歌啦 仲留係香港呀？
訓撚醒未呀細蚊仔
Search下youtube音樂人香港區個排名啦 GEM排得仲前過雞容呀柒頭

唔係UST咩？

好似啲毒撚溝唔到女
就係咁周街同人講條女跟自己姓
條女話佢無賴
佢就屈人係雞

唔否認gem有實力，但係佢已經唔係香港歌手

利申：以前係佢fans

上面條五毛狗黎架

我係香港新界人

普通話咪方言囉

遲啲重播我來自潮州都要改成我來自中國潮州

有人唔做做狗

在支那，連陳偉霆都紅到
同支那人講品味

同鄭泳舜有親嘛

支那豬杏都做到港姐

CCTVB 真係仆街

之前聽一個支那手足講
陳偉霆去到好似係3線
未可以去到1-2線

以前係英殖香港
而家係中國香港

咁囉

大陸嘢最興係咁
字幕死都要加中國

點會無
台灣人介紹自己都會講台北台南，加美都會講洲省

閣下有機會去外國體驗下

我咪係外國住緊囉

青衣島當自己係外國

個ac得一個人用咩

對住自己人都會話 我是台灣高雄？
平行時空呀真係屌你老母

仆街 我真係好討厭佢
戲又屎 份人又假
拍政府d廣告又拍到西口西面
送去印度勞改最好

介紹自己一聽就知係自己人啦，仲洗撚講多次係台灣人？梗係講黎自邊區，為反而反？我就真係屌你老母生左個弱智仔

柒左就算啦唔洗扮分身

本身我唔需要向你證明任何野。但見你咁有自信，咁就同你玩下

你留意我用乜嘢網絡供應商同埋幾點

中國北京 中國廣州 中國上海

用圖答你我知唔知

咁你遇過咁加拿大人點講？喺加拿大本土話自己come from Toronto Canada 定Calgary Canada?

同埋係你炒車在先 本身冇諗過同你拗話我係咪外國住

我激動左少少，無留意文中係夾硬加左中國，我讀國際學校/大學好多人都會講洲加埋國家係好正常
當然如果本地人對本地人唔會再加canada

所以係中國講中國香港咪怪囉
自己理解錯仲咁惡

睇緊受眾係邊個咋wo，如果受眾係連海外我唔覺得佢有錯

咁其實應該會講香港就得
唔洗加中國落去

咁應該講國家就夠
唔需要再講城市地區

佢老公係民建聯

強國啲產品全撚部一會唔印產地，一係蚊滋咁細，搵得我好辛苦呀，仆街！

連登冇人care真相……
人哋演技進步咗
連登仲喺度笑人肥 囧
有人睇過條片先再comment咩？

香港冇人理佢咪上去搵錢囉
人哋演技就進步，香港人就原地踏步，一味識judge

有時啲野係雙向
佢上中國大家好唔like
中國係吸引嘅因素，但有冇諗過香港都有推走嘅因素。

中國啲人會欣賞佢，香港啲人就踩
俾着你，你會去邊 ，有時唔止係錢
佢都唔係第一個香港artist上去搵錢
係咪全部都好似的士陳咁差？ gem 佘詩曼好差咩？
政治之外仲有好多因素

Gem 好似話睇佢做戲想打爆部電視

人地係講來自香港
宇幕上左中國香港咋

幾時靚過？

唔鍾意佢 但點都未至於失敗者呀
大台未衰個陣做到港姐 視后
搵到下錢又有知名度 好過好多人啦

好少見印度巴講嘢咁正常